歡迎人類吹水，5p 字唔好嚟啦

Telegram id:Helloworld13579

有咩心事留低啦，唔保證秒回「但盡快」

唔包5p,5p死全家就ok

大家快啲入黎挽拉
我系group長牙